PolyU有冇一個類似天安門既廣場適合做大屠殺

你老母閪窿

夠闊

you jm9
平時啲comment唔覺你咁on9

Bye